Apple Store幾時有iphone 12 實機摸?

16號定23號

1st January, 2021

摸住11先囉 反正一鳩樣

認真答：23號朝早